邊度將美元換做港紙抵

幾萬美元 匯豐個價 7.79